武漢新冠肺炎是全球問題，前英國首相呼籲建立「世界政府」緊急應對

根據英國衛報指出，曾帶領英國度過 2008 年金融危機的前首相 Gordon Brown 認為，面對武漢肺炎在全球引起的恐慌，世界各國的領導人、衛生專家和國際組織，應該要籌建一組臨時性的工作單位，具備實際執行權用以協調、反應冠狀病毒於世界各地排山倒海而來的攻勢。

Gordon Brown 說，瘟疫不是一個國家可以搞定的問題，全球各國必須做出協調一致的回應和決策，這才是正確的解決方式。談到武漢肺炎與 2008 年金融危機的相似性，他表示經濟問題的產生有經濟上的原因，但這次的病毒大流行卻不是這樣。

Gordon Brown 指出，當前全球要應對的問題，首先是醫療上的緊急情況，接著是相應產生的經濟危機，但醫療層面問題越嚴重，各國政府出手干預的程度越深，對經濟層面的風險就會更大。

Gordon Brown 表示，他提議的臨時性組織必須兼顧人類健康與經濟發展，唯有透過各國協調與一致的努力，研發疫苗並組織生產，且於購買階段維持平等，防止特定的暴利行為，人類才有戰勝武漢肺炎的希望。

在本周，G20 組織透過視訊方式，舉辦了一場應對武漢肺炎疫情的臨時峰會，但 Gordon Brown 卻認為現階段的 G20 由於規模太小，面對全球性危機根本使不上力，不如加入聯合國安理會的資源共同討論。

回顧 2008 年金融危機期間，G20 當時也在倫敦召開了臨時峰會，會後雖提出了高達 1.1 億美元的援助計劃，但 Gordon Brown 始終反對世界應該透過 G20 出面來解決金融危機。

在過去的兩周以來，許多國家都宣布了經濟振興方案，但 Gordon Brown 表示這樣的力道還是不夠，只有透過臨時的世界政府，組織各國的中央銀行並共同採取措施，才能防止新興市場經濟體出現破紀錄的資本外逃。

Gordon Brown 希望各國可以認真思考規模更大的全球性工作組，而非像 G20 一樣，無論對經濟或健康政策，影響效果都很有效的單位，接著傾聽疫情嚴重國家的聲音，實行更為一致的決策。

此外 Gordon Brown 也強調，世界銀行和國際貨幣基金組織應該增加財富準備，因應瘟疫對中低收入國家的影響。

極權國家可以唔駛受佢地玩

聯合國根本要另起爐灶，由鳩支那玩單機

信我，以英國人往蹟，第一個請中共做leader

New World Order

另起唔係問題
但一定唔撚可以畀中国入去

請左中共同UN真係無咩分別

地球聯邦同自諼公國?

北約咪得囉屌

沉默的艦隊

傻鳩英國佬
世界上垃圾獨裁國家多過民主文明國家
搞埋d國際組織咪又係比中共騎劫
支衛搞死全世界都仲未識死
根本應該文明國家自己圍爐搞組織
垃圾國家可以加入但無任何權力

新世界秩序
共濟會 光明會
世界性貨幣
世界性宗教
世界性語言

根本冇可能實行到
你唔俾獨裁國家加入，咁就唔夠世界性，整咗等同冇整
但你俾獨裁國家加入，佢地又冇可能放棄自己嘅權力
俾你check佢國家啲真實數字/左右佢嘅維穩政策。
最重要係佢唔俾你搞你又冇能力去罰佢
最後只會成為國聯翻版

主席係咪雜種

識玩一定係有台灣無大陸份

美國半放棄世界領袖地位
乖啦Trump

中共點會放過呢個機會

Union AEU 人革聯

當年Gordon Brown 衝口而出
話要save the world

order!!!!

成立地球聯邦就最好 支那嗰啲唔制直接出兵打到佢滅國

deep state唔再deep

邀支國入去既話都係算9數吧啦

搵埋王下七武海？

新世界秩序